皮膚白要點揀粉底/CC cream？

This
Is

試下makeup forever粉底 幾十隻色揀唔會唔啱掛
厚粉應該係你隻粉底唔好 或者你上粉手法出事

本身用緊Inxxxxe Shiseido其下嘅Line 好似係小松菜奈代言個隻果凍粉底 唔知好唔好
上粉應該點上最好？

遮瑕膏

開架牌子粉底共通缺點就係色號少選擇
通常得四五隻色揀 有d仲要得兩隻
我覺得化妝品之中 粉底係最值得投資
俾多少少錢買專櫃牌子都值
顏色選擇多d 又有人serve幫你試色

上粉用濕左水嘅海棉上會無咁易粉樣

皮膚真係勁好我覺得用concealer都夠
係要用嘅
粉底盡量簡薄啲嘅

大波又白 好想屌啊啊啊啊啊啊 唔得啦

去外國網買啦
香港出果D係比黑人用

用開歐洲最白果個度數

網上買咪冇得試色？

唔用粉底遮黑眼圈....用遮暇膏
其實香港通常買鬼佬牌子最淺嗰隻色就得

其實真係白既話唔洗點試
最白果隻就岩架啦

我買最白 但都係偏黃

BB cream

因為開架得好少色 最白其實都唔算白 再加上日系係偏黃
你真係偏白嘅就買歐美或者韓國
韓國13號色係可以白過紙

黃好難避 我果d都係咁
Make up forever 最白Y205
我用過最岩色既粉底